G20 @ 28/6有冇人出

G20峰會期間點都要出嚟
上晝唔出下晝都要出

無理由得報紙頭版廣告，但香港一個人都唔出嚟呱